(多圖）覺5覺空姐牛肉反個空姐幾正

你老母仲正

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

我原諒人都5得？

光頭蛇手瓜起展

下爬係咪加左工

比佢打一拳連我都要訓低...

似米雪.

去定深圳第一人民醫院掛號啦

執左未

呢個可能珍

個空嬸又老又巢皮

負皮唔是咁呃的

光頭已經用緊念力打機

Blocked

反你老母

其實佢真係老雞樣
同埋好心佢唔好無論咩場合都著人字拖啦
好撚cheap 唔知佢係咪送殯 上雪山都著人字拖

你梗係未坐過KE了